\Conclusion

В результате данной работы были рассмотрены следующие понятия:
\begin{enumerate}
    \item[1.] Обратный автомат;
    \item[2.] Сильно связный автомат;
    \item[3.] Автомат с сохранением информации.
\end{enumerate}

Также были рассмотрены алгоритмы проверки на выполнение свойства обратимости, структурные свойства 
сильно связных автоматов и их связь с автоматами с сохранением информации.